屌一日升一日跌，今晚止唔止蝕好

止

唔止

你都識講一日升一日跌

尋日見形勢好，入返唔少科技股，我屌

咪就係
今晚更應該要溝貨添

今晚溝 星期一升

前兩日慢慢買晒，冇錢啦

同埋，隔離講到債息點點點咁

清倉保平安

酒呀

債息率會升到2
理論上 下個禮拜一二先係地獄
之後等消息

下個星期一/二去到2就有啲誇，大概應該慢慢升，個市就慢慢陰跌

陰跌就含 冇人知幾時到底

止咩蝕啊，睇好今晚又轉綠燈

跌買升賣 梅花間竹 實發

其實如果係債息高、股災，點解道指唔多跌？只拎納指開刀？

開市賣, 收市入